準美國移民：我已急不可待 好想挽挽了

屌你老母話香港人有共諜唔想收呀拿
咁收佢地囉

危地馬拉？定墨西哥？

得依到先會話美國墮落
從此沒落

可唔可以同情一下難民

中美洲衝去墨西哥 等星期三同墨仔一齊衝美國

但又會咁串人走同一條路？
連偷渡都唔使？

Biden 話會拆牆咩

呢條友笑得真係好撚似巫婆

反社會人格Feel

又嘔心又邪惡

係

抵撚死美豬